hi

Z

hi

Hi

咩

Long time no talk

Liverpool

食左飯未

Mu
出咗糧未？

睇住大小姐食

有汗出

Hi rubbish

g

Sm yoyo

-.-

Ching好多野做？

笑您狗

有村好正

Cos唔係狗

N賓好波

您係

呢個真